提議揾日去圍港鐵

揾最主要嘅轉車站圍
真係好L嬲，依家變左班狗嘅接送車

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

真係好L嬲

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

定係諗個口號屌爆港鐵，因為覺得有必要反映下

PISH

其他香港人俾啲骨氣啦
轉個頭又照俾錢港鐵賺
轉個頭遊完行又去排喜茶
對唔對得住自己？
大家都唔搭佢就自然蝕錢
我地先係金主阿

政府係最大股東嘛

好難完全唔搭港鐵😪

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

地鐵都唔比搭平日都難出黎，唔通個個轉搭巴士咩

狗鐵信唔過

港鐵同黑警已經成為一體

岩呀

政府想轉移視線，想我地淨屌狗同狗鐵